兩大歐洲商會 反對「香港國安法」

兩大歐洲商會 European Union Chamber of Commerce in China 與 德國BDI :
反對「香港國安法」

仲勇過唔少美國商人

反而美國佬奶得咁勁

有無相關新聞睇下?

美國佬係叫侵慢慢制裁，比佢地有時間撤資

一早放曬風又唔撒 係都要最後一刻抽盡油水先走

第一個post 有link

係美國商人啫
美國平民不知幾撐香港

Push

通常最後都會奶哂野

連澳門都禁止佢地入境
仲唔自己思考下

你死啦，係祟美祟到short左既兒登到講美國壞話

過左先黎反對？有春用呀？

竟然係商會唔奶,政府奶
同美國掉返轉

可能歐洲同中共既關係無比較深

睇錯左 負評左

打好國際戰線

做乜鳩

你回覆緊blocked user

歐盟仲on99

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

歐洲覺醒 今次有機

議會咁諗先算

攬炒要有覺悟

梗係啦，美國唔撤資，歐洲佬點食埋美國個餅
用下腦啦

全部人都覺得自己會係最後一個落船嘅人，等到沉咗先走

批死歐盟等緊美中全面反面，美資前腳一走，歐盟就即食埋美國個餅

睇唔透 東德共產餘孽奶共臭西Angela Merkel 奶到雪雪聲

Two influential European business lobby groups have spoken out against China’s national security law on Hong Kong, which has just been endorsed by China’s ceremonial legislature. Germany is now under pressure to act, ahead of the EU foreign ministers’ meeting tomorrow.

一對比美國商會

歐洲商人有骨氣

up